有無試過補習時發生過d甜野？

有無試過補習時發生過d甜野？
例如補上床

有

屌。 仲唔講黎聽下

上錯左個陪訓課程，原來係陪人訓。

你咪戇鳩啦
比人告性騷擾架

小學個陣坐我對面個條女用腳撩我條j

食糖

我小學果陣成日用腳撩對面條友條j

屌， 講啦

補習miss :
我 ：

： 我想要丫 比我啦
： 你乖我就比你食
： 我宜家咪好乖囉 比我啦 比我啦 我忍唔到啦
： 你做埋呢度先
： 我做完啦 係時候比我食啦你
： 好啦 好啦 比粒糖你食啦

有粒糖 夠甜嗎？

唔夠甜。

細個返補習舍 食糖食到蛀牙

試過同個肥婆補習,佢一堂起碼食兩包糖,飲三罐汽水,好撚甜

大波淫賤黑絲長腳白滑女miss話我做哂功課就有得插佢
之後我做完就入左課大大力咁砌佢了

係咪睇AV睇太多

比個男導師拉我褲縺摸我jj

大個仔第一次比人掂 好快硬晒
跟住佢仲幫我含出黎

而家想告佢性侵應該點做？

咁你做咩唔拒絕佢。 你幾歲

遵理補習
好多堂都坐個女仔隔離
最後一期最後一堂鼓起勇氣抄牌
一齊左半年就散

真係用ICON表示

#metoo

好撚正咁喎。 屌左幾多次？